(第186gif)人見人愛的比卡超

好想去捕捉牠

Long time no see
終於過咗黎

咩野終於
我一直響膠登